個抽獎 用ip同資料架 唔好貪心

快推
如果收到你ip同個人資料
認真 我要捉你 有幾難

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推 除夕收頭黎架 傻仔

推 唔好貪

推

push

港人及遊客均可參加 屌 咪即係全部人都得語言藝術

開香港VPN
或者去用免費WIFI咁點計

推

有冇it手足可以解釋下有冇伏

用電話又得
換完ip再填
填完再換ip又得

進一步講拎到你ip又如何
你連登tg wtsapp會俾ip對家咩

「用華為機俾佢拎到你資料又點
你冇犯罪有咩好驚」

腦殘真係冇藥醫架

要起有幾難

電訊商都知你IP，名，地址啦，政府要知有幾難

真係唔好貪心

主要係用來收集 IP+HKID 的組合

佢地本身已經釘中D目標人物，佢地想睇下目標人物身邊有咩人，會滅團

例如1加16姓在差唔多時段經同一個IP報名

真係唔好貪心

主要係用來收集 IP+HKID 的組合

佢地本身已經釘中D目標人物，佢地想睇下目標人物身邊有咩人，會滅團

例如1家16姓在差唔多時段經同一個IP報名

另外, 就係鬼卡實名化同VPN半實名化

VPN唔好似為唔知HKID+出境記錄估計到你係唔係VPN緊

好多Free VPN的VPN server IP = VPN後佢再出街個IP (入同出同IP)

知你VPN緊，睇下當時香港有咩人又連左去果個VPN server（睇唔到內容，但知道係連左線同數據量），又可以追埋香港IP+鬼卡(如有) +VPN+HKID組合

寧願你用vpn

VPN引申的問題

HKID+出境記錄
估計到你係唔係VPN緊

確認左你VPN緊，睇返當刻香港有咩人連左去果個VPN Server，目標咁已經可以收窄到十零個香港IP

有香港IP就可以搵到你當時在咩地方上網，或者用緊咩number/鬼卡

咁就取得一對幾的 「有用VPN」+「固網住址/鬼卡」+「HKID的組合」

麻煩搵人寫個BOT, 幫全球人申一申，佢又點會check你入境記錄呢；公共ip 有極多個人申請唔出奇呀！唔通你封哂所有ip 和取消所有人？真假你都Ban ? 唔識IT就搞返個實體啦；另外旅客中奬都未必再返嚟香港，真on9

我懷疑係無追post....

當刻無出境記錄但係用海外IP = 確認國外VPN server IP* = 收窄範圍(佢地assume經VPN登記都有可疑)

*好多free vpn的接入同外連用返同一個Wan IP

追蹤當時國外VPN server同香港咩IP有Traffic**(內容encrypt左唔緊要，佢只係知有traffic就得) = 確認香港當刻有幾多人同咩香港IP連左去果個VPN Server(可能搵到十個八個) = 收窄範圍

**ISP traffic log, 唔使content log

在果十個八個香港IP中，知道咩人或者咩Number鬼卡

結論，果個HKID的人當刻有機會在果十個八個地方之中的一個出現過***，或者果個HKID的人有機會用緊咩Number鬼卡****

***可以配合CCTV，如果係住宅咪搵多兩隊人伏你lol
****有number就追到你身處邊個base station範圍

傻啦 VPN點縮範圍 你識用vpn 拎一粒public is 再reset vpn 有幾帶？
Btw 講到警狗it好勁

總之唔好亂俾資料人

人地都進化左ga la

收集埋哩D數據，就算收窄到10個人，你可能會話都唔係斷正，但係佢地就已經在社會信任評分中扣晒果10個人分

係有9個人係無辜，但佢地再在果10個人當中睇下仲有咩人因咩事被扣分lol